有冇手足未訓 一齊打lol

咁多位加我
TPA_Toyz

同me玩爆爆王

有，林國華，加我

搵唔到你 咩ser
SKT FAKER

No play with rubbish